工聯會興趣班學生有冇資格加入學獨聯？

都係學生黎姐

都係學生應該ok